[終極核彈] 唔該幫幫手 係9月16號前投訴樊潔玲醫生

隔離up左幾廿版
講咁耐到底有無人投訴
無就我寫

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

寫啦多一封都好

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

推

推，多啲人睇到

比個email我我唔識

求template！！

你比個email我 我即寫

推！

推撚爆佢

全盛時期香港一日中幾多粒核彈

推爆佢同我
比個投訴email我
即寫
利申淨係識寫中文

pish

同時要send俾保險公司，條仆街製作虛假文書呃保險

有無email 腥比邊個

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

投訴咩呀?

開假醫生紙

隨時牌都釘

有人投
不過唔怕多，照做

推 投佢老母

比個email我

complained to MCHK please! most important!

醫務委員會!最重要!

push

醫委會：
你亦可致電2873 5131或2873 4853或以傳真2554 0577或電郵mchk@dh.gov.hk與我們聯絡。

張保險CLAIM FORM係AXA GI 團體醫療住院 CLAIM FORM

想問果個普通話女人做左乜?

醫委會/保險公司

哇好多醫生病假紙呀

而家係咪有人寫左投訴信